新華社：醫管局回應醫生被捕令人懷疑姑息包庇暴力

支那搞完港鐵就搞醫管局?

【Now新聞台】新華社發文指，周日示威衝突中將軍澳醫院有醫生被捕，醫管局的回應立場偏差，令人懷疑醫管局姑息包庇暴力。

新華社發表文章，提到有醫生參與暴力活動已讓人扼腕嘆息，而匪夷所思的是醫管局在回應中，對暴力不置一詞，反而向該名醫生表達「關切慰問」，又指會提供適切支援以及跟進其職務安排。

文章認為有關回應立場頗為偏差，令人懷疑醫管局姑息包庇暴力，質疑局方不論是非黑白，邏輯混亂的回應會給人錯覺，鼓勵更多醫護人員參與暴亂，而醫管局對警方執法表現冷漠，但對疑犯表現熱情，又偏袒醫護人員參與非法活動，效果就是縱容以至對當下暴力活動推波助瀾。

醫管局唔係又學黨鐵咁，即刻跪底再配合警察下話？

有藍廢老醫生出post話斬人一件不漏又唔見新華社出下聲

大陸黨媒一出聲
香港機構就要跪
醫管局含撚準備

唔鐘意香港醫護就去睇大陸醫院啦 唔好撚煩

支共又插手

中共手段： 唔係有犯罪先拉，係拉左就代表你有犯過錯

暴你老母力咩
個醫生咩都無做過,街坊黎一早放鳩埋啦
新華社快d屌鳩popo包庇暴力啦

醫管局不嬲都垃圾高層，唔洗叫都自動跪低含到雪雪聲

屌你新華社啦

支共媒體講嘅野可以相信嗎？

收爹 la 西華社！關你撚事？無鍚條橋死左幾多人？

中共思維 寧枉勿縱 垃圾國家 支那

咁樣明屈做法真係極反感

新華社+環球時報+人民日報=大陸造謠傳媒

香港係咪有新華社？